["img_011","jpg","<div id=\"2018-09-07\" class=\"arangement\"><div><h2>Dato: 07-09-2018<\/h2><\/div><div class=\"overskrift\"><h2>Karaoke<\/h2><\/div><img src=\"uploads\/img_002.jpg\"><div id=\"tekst\">Endnu engang holder vi karaokefest p\u00e5 Hesten, <br>\r\ns\u00e5 kom med din bedste sangstemme og gi' et nummer!<\/div><div id=\"deltagere\"><span id=\"dtekst\">Deltagere: 41<\/span> <a id =\"deltag\">Deltag<\/a> <\/div><\/div>","<div id=\"2018-09-30\" class=\"arangement\"><div><h2>Dato: 30-09-2018<\/h2><\/div><div class=\"overskrift\"><h2>BK Frems Caf\u00e9  -  Brunch + bustur<\/h2><\/div><img src=\"uploads\/img_004.jpg\"><div id=\"tekst\">Brunch & bus s\u00f8ndag d. 30. september, n\u00e5r de smukke tv\u00e6rstribede storke flyver til Avarta \ud83d\udd34\ud83d\udd35 for at hapse gr\u00f8nne fr\u00f8er \ud83d\udc38 betaler det sig at stille uret til klokken tidlig, for vi starter dagen med at m\u00f8des klokken 10 i klubhuset, hvor Caf\u00e9 Frem er klar med l\u00e6kker brunch. <br>\r\n<br>\r\nSj\u00f8beck \u00d8l & Vand byder p\u00e5 en kold \u00f8l til brunchen \ud83c\udf7a og supplerer op med indgang, s\u00e5 vi alle har billet til kampen, s\u00e5 for en flad 100 krone seddel f\u00e5r du alts\u00e5 l\u00e6kker brunch incl. en \u00f8l, indgang til kampen og bus tur\/retur \ud83d\ude8c #whatsnot2like \ud83d\ude0d <br>\r\n<br>\r\nLotteri med pr\u00e6mier tr\u00e6kker vi, inden vi k\u00f8re fra klubhuset af.<br>\r\n<br>\r\nTilmelding via mobilos til 60 71 81 52 \u260e\ufe0f B\u00f8rn kommer med for halv pris.<br>\r\n <br>\r\nSalg af kolde \u00f8l og vand i bussen til 10 kroner.<br>\r\n <br>\r\n#workingclassheroes #thewinnertakesitall #supportlivet #\u00e6gtek\u00f8benhavn \u26bd\ufe0f\ud83d\udc99\u2764<\/div><div id=\"deltagere\"><span id=\"dtekst\">Deltagere: 49<\/span> <a id =\"deltag\">Deltag<\/a> <\/div><\/div>","<div id=\"2018-10-05\" class=\"arangement\">\r\n\t\t\t<div><h2>Dato: 05-10-2018<\/h2><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"overskrift\"><h2>Karaoke p\u00e5 Hesten<\/h2><\/div><img src=\"uploads\/img_003.jpg\"><div id=\"tekst\"><\/div><div id=\"deltagere\"><span id=\"dtekst\">Deltagere:  8<\/span> <a id =\"deltag\">Deltag<\/a> <\/div>\r\n\t\t\t<\/div>","<div id=\"2018-10-12\" class=\"arangement\">\r\n\t\t\t<div><h2>Dato: 12-10-2018<\/h2><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"overskrift\"><h2>\u00d8lsmagning<\/h2><\/div><img src=\"uploads\/img_011.jpg\"><div id=\"tekst\">S\u00e5 er der \u00f8lsmagning p\u00e5 Hesten! \ud83d\ude01\ud83c\udf7a <br \/>\nKom og smag nogle gode \u00f8l og f\u00e5 noget \u00f8l historie fortalt! \ud83d\ude01<\/div><div id=\"deltagere\"><span id=\"dtekst\">Deltagere:  1<\/span> <a id =\"deltag\">Deltag<\/a> <\/div>\r\n\t\t\t<\/div>"]